禁止公眾選民查冊目的其實係因為要種票

你估真係啲狗驚俾人起底咩

留名
11月24號區議會選舉建制一定險守大多數

睇怕都係

土瓜灣已有人報
種緊